出機場呀屌你

( 出面好多五毛post )
尋日就係唔夠人 先搞成咁。
咁難得勇武同和你飛都冇失焦，
搞機場名副其實係揸住政府春袋， 揸兩日就放手？